%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%        Matematica dolce
%
% Copyright 2016 Daniele Zambelli
%
%------------------------------
% Matematica dolce per i licei Linguistico e economico sociale, volume 3
%
% m_d_licei_18_3.tex
%------------------------------
%
% This work may be distributed and/or modified under the
% conditions of the LaTeX Project Public License, either version 1.3
% of this license or (at your option) any later version.
% The latest version of this license is in
%   http://www.latex-project.org/lppl.txt
% and version 1.3 or later is part of all distributions of LaTeX
% version 2005/12/01 or later.
%
% This work has the LPPL maintenance status `maintained'.
% 
% The Current Maintainer of this work is 
% Daniele Zambelli - daniele.zambelli@gmail.com
%
% This work consists of the files:
%  -  m_d_3_les.tex (this file)
%  -  createpdf.py
%  -  readme.md
%  -  the part of code of the files under \matdir , img/  and lbr/ directories
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%========================
% Definizione delle directory
%========================
% \newcommand{\basedir}{matematicadolce/}
\newcommand{\depdir}{deposito/}
\newcommand{\magdir}{\depdir magazzino/}
\newcommand{\matdir}{\depdir materiali/}

%========================
% Variabili del progetto
%========================
\input{\magdir variabili}

%========================
% Variabili per questo volume
%========================
\newcommand{\editore}{Matematicamente.it}
\newcommand{\serie}{Matematica Dolce}
\newcommand{\titolo}{Matematica dolce 3 - licei}        
\newcommand{\pdftitolo}{Matematica dolce 3 - licei}
\newcommand{\docvers}{\texttt{4.0.1}}
\newcommand{\edizione}{2019}
\newcommand{\Edizione}{Edizione}
\newcommand{\tipo}{ (versione completa)}
\newcommand{\descr}{Testo per il secondo biennio \protect\\ 
                    della Scuola Secondaria di II grado \\ \null 
                    licei}
\newcommand{\oggi}{27 giugno 2019}
\newcommand{\mese}{giugno}
\newcommand{\anno}{2019}
\newcommand{\mcisbn}{9788899988029}

%========================
% Lettura preambolo
%========================
\input{\magdir packages}
\input{\magdir definizioni}
\input{\magdir definizioni_tikz}

%========================
% Con o senza linguaggio di programmazione
%========================
\newif\ifcoding
\codingtrue     % commentare questa linea se NON si vuole il coding
% \codingfalse    % commentare questa linea se si vogliono le parti di coding

%========================
% Documento
%========================
\begin{document}
\frontmatter
\intestazione{\matdir 00_intestazioni/les/}{frontespizio}
\intestazione{\matdir 00_intestazioni/les/}{colophon}
\intestazione{\matdir 00_intestazioni/les/}{indice}
\intestazione{\matdir 00_intestazioni/les/}{prefazione}

%% --------------------------------
%% Capitoli
%% --------------------------------
\mainmatter
% \parte{\matdir 0_a_parti/}{part_01_d}
\capitolo{\matdir 03_Polinomi/02_Divisibilita/poldiv01/}
         {divisibilita_scomposizione}
\capitolo{\matdir 03_Polinomi/03_Frazioni_algebriche/frazalg01/}
         {frazioni_algebriche}
\capitolo{\matdir 04_Equazioni/01_Eq_grado_1/compl01/}
         {compl_alg_1gra}
\capitolo{\matdir 04_Equazioni/04_Eq_grado_2/eq201/}
         {equa2gr}
\capitolo{\matdir 07_Geometria_analitica/03_Parabola/para01/}
         {parabola_pc}
\capitolo{\matdir 04_Equazioni/05_Diseq_grado_2/dis201/}
         {diseq2gr}
% Capitolo spostato nel quarto volume:
% \capitolo{\matdir 04_Equazioni/06_Grado_2+/compl201/}
%          {grasup2_irraz_valass}
\capitolo{\matdir 02_Insiemi_numerici/07_Numeri_iperreali/iperr01/}
         {dai_naturali_agli_iperreali}
% Sposterei al quarto volume anche il capitolo sulla 
% circonferenza:
% \capitolo{\matdir 05_Geometria_euclidea/03_Circonferenza/circ01/}
%          {circonferenza1}
% \capitolo{\matdir 05_Geometria_euclidea/04_Equiestensione/prop01/}
%          {proporzionalita1}
\capitolo{\matdir 09_Goniometria/01_Funzioni_goniometriche/gonio01/}
         {goniometria}
\capitolo{\matdir 09_Goniometria/03_Trigonometria/trigo01/}
         {trigonometria}
\capitolo{\matdir 08_Algebra/01_Vettori_matrici/vett01/}
         {vettori}
\capitolo{\matdir 14_Statistica/01_Statistica_descrittiva/stat02/}
         {statistica}
%% ..................................................
%%
%% Azzeramento numerazione capitoli
%%
\renewcommand{\thechapter}{\Alph{chapter}}
\setcounter{chapter}{0}

\end{document}
